點睇平安好醫生 同 美團？

兩個都仲蝕緊錢
但升完keep住係高位 唔知入唔入好

智力低就唔好炒股

一直玩開都係穩定d既股
指教下呢d仲蝕緊錢既新股啦

美團可以，平安好醫生不了

點解 剛剛破三億用戶wo

both ok

巴打如果十日前同我講咪好囉

十日前佢都未覺得好。。

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

平安好醫生個價好怪 唔敢買住

好那貴

兩隻都係垃圾

快D買啦
咁中意中國野, 買多D

利用佢搵錢渣 用d錢黎買

唉 無買平醫

週k靚到咁都唔買

無啦啦點會睇周K
係miss左裂口無追

破緊頂喎兩隻

平安好醫生上返招股價未？

54.8

差唔多，如果再上就巳經無蟹貨